有冇人係73x執到銀包

向大埔方向
有身分證 回鄉證
有冇巴打執到

搭緊73x番大埔見到呢個post
即刻望下附近 但係冇

報失ed

執到都唔敢講啦，唔驚比人批鬥咩

大埔人幫推